[毒男聊天打機小台]黑沙武士練功生活

hi 喜歡可來和小毒男聊聊或做網友
不喜歡可以來嘴炮我或按交叉

你打機好廢

多謝 我會盡力的

盡力廢？

支持叔叔!

係 我M 星期一至五放工 9:30PM-1AM開來傾傾

關我撚事

無話關你事

BTW
唔想返工 好辛苦